EH憶航奇蹟反底區

開咗哭喪區未

屌你老母 紅跌呀

入左10股玩玩

加油

上呀

繼續上

上

留個名先
660股 @ 64.15

立即反手put

仲要簡體

見唔對路已清